有咩手機game好玩？

平時無野做想撚下時間
有無啲on99 mario kart 街霸咁嘅game

no man sky

無 好撚悶

手機game?

Endless Frontier

掛機都玩到
唔洗狂撳打怪
成日有狂派石活動
零課都玩得開心

平時用好撚多時間搭車
成日唔知有乜鳩做

啲寶石有乜用

fm2018

目前都係個幾隻
要易搵人陪就真係 彈珠，pad，傳說對決（我唔知點解成堆人玩 ）